{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071130?place[place_type]=GID&place[gid]=1071130&place[latitude]=34.692840944&place[longitude]=127.7787326048&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하이클래스153"
    },
    "text": "/ 最大4人 / ハネムーンC202:基準2人 / 最大4人 - 最大3人スーペリアC202:基準2人 - 最大3人スタンダードAD203:基準2人 - 最大3人デラックスガーデンB101:基準2名 - 最大4名スーペリアデュプレックスC303:基準2名 - 最大4名スーペリアデュプレックスC304:基準2名 - 最大4名スーペリアガーデンD101:基準2名 - 4名スーペリアガーデンD104:基準2者 - 4名 Dスイスガーデン D202:基準2人 - 最大5人デラックスファミリーC302:基準3人 - 最大6人スイートジュニアガーデンA C102:基準3人 - 最大5人フルヴィラデラックスBA102:基準3人 - 最大5人フルヴィラ スイートA301:基準6名 - 最大8名。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハネムーンC202は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ハネムーンC202は最大4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スーペリアC202は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スーペリアC202は最大3人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スタンダードAD203は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スタンダードAD203は最大3人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "デラックスガーデンB101は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックスガーデンB101は最大4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スーペリアデュプレックスC303は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スーペリアデュプレックスC303は最大4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スーペリアデュプレックスC304は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スーペリアデュプレックスC304は最大4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スーペリアガーデンD101は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スーペリアガーデンD101は最大4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スーペリアガーデンD104は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スーペリアガーデンD104は最大4人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "DスイスガーデンD202は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "DスイスガーデンD202は最大5人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "デラックスファミリーC302は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "デラックスファミリーC302は最大6人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スイートジュニアガーデンA C102は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "スイートジュニアガーデンA C102は最大5人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "フルヴィラデラックスBA102は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "フルヴィラデラックスBA102は最大5人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "フルヴィラスイートA301は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "フルヴィラスイートA301は最大8人まで宿泊することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 576
    }
}